林作係咪完美示範左 考入頂尖名校出黎就算幾廢都有叻既地方

唔計班買學位 假學位果班傻鳩

今日林作完美ko 鐘生

我第一次聽佢地真人講野 以為鐘生係班死mk 毒撚
剩係又屌又撚咁

林作波台式9up癲撚到仲要make sense

林作係波台某會員嚟
想知再講

佢係聰明嘅
不過on 9囉

燒山話兩個都讀數學係聰明
不過佢唔睇好林作

講你就講

燒山呢下真係On9
吹到鍾隊電競幾億

話佢好雄心、有幹勁之類
電競啲野佢未必識好多啦

屌我有錢 我請波台11個人打fifa 日打夜打 都有成績啦

面皮都值錢嫁

佢依d eq高真係屈機

懷疑係劉馬車既高級版

好波作哥

鐘生咁有錢 搞到咁撚cheap 又shit又fuck
勁撚似Cc toy比波台撚果d對話咁

佢有既係自信
如果我生得佢咁柒 又低學歷
你估個人會有自信?
佢係唔怕柒唔怕出羞

唔想知
講咗死全家

終賠生

做on9野唔代表係傻仔

其實終生讀書都得，又拔頂又讀數
呢次係衰平時啲人太就佢，太有錢，攪到EQ極低，唔識個社會點玩，咁認真咪俾人笑到面黃
高登連登都有句說話，認真你就輸了
佢今次係完美示範左一次

呢場拳打唔打，誰勝誰負，佢都係輸家

佢自己打開拳就掉錢出黎叫人同佢打
呢下已經輸到仆街

鐘生本身有家底
燒山都睇好佢都幾正常

不過佢好執著話林作係小丑
冇諗過林作係撚緊鐘生

燒山又燈

話人地滿口粗言穢語
原來係話緊自己

又律師撈到保險狗
口技衰極有限

成個地球都知兜友以本傷人......

今次真係撐林作

林作既自嘲真係令人無位入
佢完全知道自己既缺點
裝定哂個籠等你入佢

林作係勁
但同名校無關
鐘生一樣係名校出身

USC 咋

有錢人唔講粗口...咩年代啊老友

笑死 你同緊你鐘生講？ 洗唔洗比番d圖你睇

其實林作係勁，只不過係個人性格問題。

波台式9 up但又make sense
前後矛盾喎

2個又會咁啱同一日生日

唔講爛春袋

鍾狗咁既態度同姿態其實係佢以為全香港人都好憎林作
因為佢成日周圍抽水 所以佢覺得自己係為民請命
為香港人出氣打柒條抽水狗
所以佢咁既態度會以為香港人會好受同覺得佢好撚型
事實上香港人憎你個三世祖藍絲多過林作
作哥先係為民請命果個 佢先係雞蛋

林作係撚咁吹佢份死人保險打針死保險都包 又比佢鳩up 到喎
終於賠上了一生 串撚到
完美鳩up 撚狗

我識好多有錢人爛口到仆街，eq低到爆炸，鐘生已經算離地但會睇下地既人
林作呢d根本唔算有錢人

問題係鍾培生一邊屌林作爛口 自己一邊狂講粗口

林作口才係勁
但唔好乜都拉cctoy 波台嚟做比喻啦
仲要個個post都吹奏 波台用鍵盤9up同即興9up 兩回事嚟

唔洗神化佢， 雖然2者比較，的確林 明顯贏曬

唔好話有錢人，窮人都大把係咁
林作個種真係柒，鐘生個種真係eq低，我就想快d睇到兩個對打

連登真係咁撚多on9
林作尖子黎 係學歷資歷上同鐘培生唔係係同一個level 超曬班

欣賞林作牛津畢業但講野唔句句英文
相反⋯

你地個世界係咪只有林作
我覺得好煩膠囉

賠生平時咪群埋班mk毒撚

問題係波台啲鳩up好多時都唔撚好笑
係咪覺得扮下眾人皆醉我獨醒就會好幽默？
莫講話高登年代，就連林作嘅鳩up都已經超越過晒波台宜家啲所謂鳩up
學下林作先再講啦

乜嘢啊佢喺連登有account就叫做林作

講咗死全家 vs 唔講爛春袋

咪係 點同香港Inzaghi比呀Oxford呀

成日sell 佢個乜鳩會員好嘔心
仲要叫 爹域 dog love

佢乞人憎啫
完全唔廢喎
唔好因為你憎佢所以就話廢
廢定勁有個客觀標準

EQ口才一定叻過鍾培生喇

終共show出嚟嘅係佢成個人
成個價值觀都錯撚哂
有錢大撚哂咩？
終共全家死啦

不過我諗呢啲唔關讀唔讀書事😂

事情正在起變化

條片令到鍾共人見人憎

死全家啦你

價值觀點樣錯撚哂
錯撚哂林作為左錢都照接受 咁又算係咩?

呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

保護手足

鍾培生中學St Paul Co Ed

兩條友都柒梗架啦
不過林作收錢唔比終共打
係隻揪 互摳
不過贏唔贏到就 祝佢好運

笑死

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

讀數個d 人係咁架
IQ 高未EQ 低

佢係打拳廢姐
但智慧過人

原本打拳輸左既話
鍾培生只肯出30萬
但佢又眾籌又口術
成功R到鍾生出夠100萬

燒山一定唔撚知電競圈啲嘢
Hke 廢到癲
Toyz牙齒印單嘢都無提過
全香港打lol最勁嘅人走埋佬去台灣

雖然toyz都係鳩架啦

你等陣先，講埋林作同培生，其他有乜遲d 講

拉

睇蘋果新聞話HKA
有A輪融資千幾萬美金

我覺得佢係想扮外國果d mma果種9up果種，但香港冇人buy

所以咪賺到鍾共1球

三世祖拎一百萬出嚟叫作仔打科興好撚過

撚到陪生

林作不嬲叻仔嚟 一個讀到牛津喺香港讀埋law搵到10皮一個月又溝到女嘅人 都要俾班連登仔笑on9
佢係個格衰樣衰同貪錢啫

分分鐘盲拳打死老師傅

我明，但MMA記者會係好明顯係夾定
仲有台詞都唔會只係得黎黎去去兩句英文粗口

佢地今次好明顯係冇夾，即時反應上林作係贏晒......

而家連登仔開始吹奏 燈死作仔

終培咩大學？

我都諗緊
記者會果種互窒互兇

但係林作 唔配合，
成件事就變到一個 嘻皮笑臉袋一球
一個俾完錢仲要 發小朋友脾氣

同埋香港人唔熟拳賽前記者會鳩up 呢d 慣例

點解凡事都燒山前燒山後
呢d已經係d唔駛關燒山事既野

林作做慣下把比人撚當食飯，鐘共認真便輸了而家就算佢打得蠃佢都係輸家

唔想知

佢啲鳩up 好易估
句句都係

佢喺USC都係俾人撚開

富三代，真係除左佢出果一球，真係完全無其他意思。
個人魅力係0

林作根本無得輸，由一秒ko 到打嬴 咁大個range都係最終嬴家。

咁即係on9既人都係聰明？

林作咁都算廢連登仔算乜？

聰明嘅人都可以做on 9嘢

假膠嚟嘅啫

拉！好多林作PR

All talks no action sound good it doesn't work

笑到仆街，林作一話培生陪心會員撐自己
鍾共即刻暴走

而家開始我覺得佢係扮戇鳩出位

唯一欣賞佢就係話全香港人最想打既有兩個，
但係又淆底唔敢講另一個

拉！好多林作PR

拉！好多林作PR

作哥eq高條撚樣幾班

How do you know?

講真如果林作贏咗
我都幾肯定佢會即刻上神台成個形象唔同晒呀屌

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

呢樣野根本係common sense黎
係得連登仔成日覺後自己asso ive grad醒過人

喺美國，香港人圈子大極有譜，
佢又咁鍾意威，要知有幾難

你而家先知

開始知點解林作會食到10A女強人應該好中意呢type

林作唔廢但係賤格

波台教父。

一齊關注唔得？

成日係到煩

咁有錢，邊個敢撚佢

on9同弱智兩樣野嚟

認真做on9野先係最好玩，柒都唔怕
林作就係抱住咁嘅心態，反而鍾共一野就起晒鋼

策略上鍾共輸晒啦，開口埋口話明烚人，又咩A side, fucking champ
反而林作明扮小丑撚鳩鍾共，又識挾持民意扮到大家都支持佢咁(e.g. 好多香港市民/足球界既朋友支持，實情應該得小貓三四隻，但拎出黎吹到成個界別都支持佢），畫面上係贏晒

上嚟連登啲傻鳩鍾生鍾sir咁叫，以為自己真係好受歡迎

洗夠未，reported

有啲服林作 鳩下鳩下咁賺錢

打到牙作仆街：唔留手蝦新手 仆街
牙作贏： 柒到仆街

聽得多陶傑呢啲回應方式熟口熟面啦

同男人打女人一樣
贏左比人話恰女人
輸左就比人笑輸比女人

100萬喎
如果第一個 case
我只會話林作要錢唔要命

除非你 expect 人地拎一百萬出黎再留手

法國得波台友先吹奏波台

林作成日俾人屌架啦
撚屌扮受歡迎

求你唔好講

仲話自己收到好多msg, 睇channel留言一面倒想佢打7林作
話自己睇數據唔bias
條友可能由細圍爐到大On9到震

作仔：打針唔好玩 打佢好玩

融到 做唔起 咪又係無用

唔知佢依家嚮屋企crying定shaking

鍾培生出身背景係紅
但林作真係撚屌
之前佢唔係俾連登仔話親中咩
做咩尋日話香港一左一右，自己代表平民

佢原本係大律師，清洪嘅徒弟
就算佢係大律師入面至垃圾嗰堆
相信包尾都勁過鍾培生幾個level

林作食屎啦
忽左忽右

鍾生呢頭講完呢度係香港要寫中文講廣東話，嗰頭開記者會講咗you are piece of shit I am the fucking champ不下10次

本來啲人係撐佢嘅 想佢打柒林作條戇鳩
點知佢嗰個直播就下下攞錢嚟噠人
又玩人身攻擊 淨係識得u bullshit I’m the fking champ收皮啦你bla bla bla
唔知佢背景嘅人仲以為佢係天水圍啲on9 MK仔
真係自己掘個窿嚟俾自己踩

好撚煩，使唔使講咁多次

唔好吹奏波台ok?

融咗，咪即喺hka負債千幾萬美金

同hka值幾億係兩回事

反而欣賞佢冇避忌自己貪錢 ，夠坦誠

唔似得好多人明明好想要錢，但怕其他人既睇法唔敢表現出嚟

老實講，有幾多人係貪錢？心照啦，邊個唔想生活更加美好？ 有金錶，名車，美女陪伴？

原本冇乜留意呢件事，因為琴日個記者會變到支持林作。無論最後結果係點，琴日個記者會林作已經贏哂

關記者會乜事，喺記者會入面鐘共既對白，之前佢拍片上fb已經不停有講果幾句英文架啦

其實好合理
佢根本新係㷫過火屎先不惜掉一球出黎隻抽啦
又唔好睇到佢係唔講粗口唔識講野

林作贏哂 但係又唔好吹奏到人地個二世祖低能至得架 香港地有錢大哂 林作算係咩

想睇佢打柒林作

打撚咩 林作呢d咁狗 食中一拳就扮瞓低暈左call 白車
一百萬已袋 明眼人睇又知扮暈

林作一喺佢隔離就無晒EQ ，就嬲到唔識講嘢，瘋狂爆粗就已經輸晒啦

唔狗點做保險
忽左忽右
呢頭先話唔會鳩打
到時睇佢有幾摶

仲EQ
出成球，讓埋賽，俾埋佢練
只為一戰

sorry，嘢出嚟開記招之前應該比較多人想睇林作俾人打，但開咗記招之後，輿論就變晒，全世界覺得鍾生少爺脾氣+冇風度。

有冇片

唔知你啲人點睇
我覺得以terms 黎計讓緊賽

Usc

識玩一定照操做運動 到時見勢色唔對即刻瞓低暈 鐘生話打到人坐wheelchair 我就唔知規則 不過如果屌你有拳證 暈左仲點打

暈左冇得打
所以林作記者會話唔會咁做唔會鳩打
但冇人會信佢啫

份人咁撚狗 點會真係硬食

鍾狗： Look at me, I am fucking shame

好關注架 然後呢？

咪就係，以為波台真係咁勁

林作網上串佢兩句就著曬火，都幾易撚

佩狗咪佢囉